何君堯批評許智峯無理控告鄭國泉 形容情況是「原告變被告」如證據夠強「點解警方唔提檢控呢？」

鄭國泉今年６月23日在何君堯等陪同下舉行記招，稱對許智峯提私人檢控感「莫名其妙」。他指網上流傳片段可見他當時被黑衣人襲擊，形容自己承受沉重的心理負擔，「覺得呢個司法制度唔公平。」何君堯則批評許智峯無理控告，形容情況是「原告變被告」，更質疑謂如證據夠強，「點解警方唔提檢控呢？」他指提私人檢控是「越俎代庖」，檢控決定應交還律政司 ，「唔可以畀許智峯胡作妄為。」身兼律師的何君堯並為鄭國泉提供法律意見。

被鄭國泉撞斷雙腳的23歲女子，至今仍未康復。

何君堯與同父異母的兄長何君柱一樣是律師，後者設有何君柱律師樓，由他做首席合夥人，何君堯屬高級合夥人。該律師樓專做土地交易、樓宇買賣。公司網站另有「我們之友」，為胞弟何君達的匯領會計師事務所宣傳。

不知所謂

條撚樣幾時死

同721單嘢一樣講法
屌佢老母
既然許智峯係將原告變被告
咁點解法官又受理呀？
告埋佢吖笨柒

佢係泛民當年互不相讓，介票嘅後果。
多謝仁哥同基哥

賤種何妖
重光要車裂佢

屌！！！！！！！！！！

真係好撚荒謬

2016新界西慘不忍睹

一定要玩到呢條友家破人亡

何妖必須死

如證據不夠強，點解法官接納呢？

好多證據唔強黑警都鳩告又點計？

戶b

學b

何己完同餅強咁老友，知唔少國家秘密，點解照肺無佢份？

正仆街
50萬安家費都收唔夠

條友真係仲衰過丁蟹

好耐無見

佢個憤還原未

會影響警察士氣所以律政司介入

香港重光之後
一定要捉住呢條撚樣
然後叫黃毓民屌鳩佢
最後先將佢五馬分屍，屍體用來餵狗

我日日都見到你

仲未康服

你講介票,
我仲以為你講緊 2015年區選樂翠區,
何俊仁 vs 何君堯 vs 鄭松泰.
何君堯無贏到呢個區議會議席,
就無咁多機會比佢發表出位言論上位,
可能就無辦法係之後既立法會當選了.

所以熱狗永遠都係死仆街來
好彩今年區議會終於比隻白鴿搞掂
嗰一區終於唔再烏煙瘴氣

法官受理咪姐係表證成立